有無絲打今個冬天仲係Single

你好呀，我係有J絲打，好高興認識你

我呀 仲諗緊點過

利申 有棍

me

我

死MK屌你老母

又係有J

分手之後第一個冬天
聖誕唔知點算

我都係 好灰

一直都單身

啱啱先黎single

結束17年single Christmas，踏入第18年single Christmas

年年單身過到無乜感覺
A0巴打

巴打得唔得

諗住今年去join Christmas Party

me
有棍絲打